仆街啦，男人老狗竟然美妝youtube r

我明明睇game同爬蟲 音響 youtube
但今晚youtube演算法彈左呢個出黎
一睇睇左幾個鐘
真係好勁

Btw
本身個底唔差

殘體字 唔係幾好喎

預左比人負評
不過可以討論下既

殘體字收皮啦